- Instalacion y configuracion de ambientes / Terraform queria desplegar todo utilzando la herramienta
- Estructura de packetes / Cuenta con UN BACKEND BFF 8080  Y UN MS Y UN FRONT ------->TENGO PENDIENTE LO DE IONIC
- Creacion Base de datos y modelos 
- Creacion Repositorio GIT / BitBucket 
- Definicion de API / Open API 3 para el MS de backend super simple entrega todos los movimientos 
- Utilizacion CodeGen Swagger/Srpingboot API / https://app.swaggerhub.com/apis/icicaf/desafio-ripley/1.0.0
- no alcanse con lo de Ionic con react se conecta al puerto 8081 del MS para ver el listado de los movimientos GET http://localhost:8081/api/movement/transfers/606fefc97641a75d38a9aad0 ejemplo 
   Pendiente.......
- Dejare desplegado lo antes posible y enviare link mientras dejo evidencia en el repo en Bitbucket....

INTRUCCIONES

- BD MongoDB / corriendo en servidor 

- Lanzar MFE ANGULAR  / ng serve --open

- Lanzar BFF REACT /  node server.js

- Lanzar MS SPRING BOOT 2 / Maven



//////NO CONSIDERAR
- Lanzar PWD IONIC / Lanzar npm run ( React Hooks / React Context / ionic 5 )
